# Гендерно нейтральный код

## Не используйте

* Гендерные местоимения (он, она и т.д.)
* Слово "пацаны"
* Слова типа "брат", "сестра" и тд

Это относится и к английским вариантам этих слов.

## Используйте
* Слово "они"
* Если вы упоминаете не человека то используйте "это"
* Обращения к конкретному человеку ("Димон вышел покурить, когда он вернется расскажите ему что курить вредно")
* Обращения к придуманным персонажам (Ваня, Димон, Саня, Изя и тд)

# Почему тут, а не в репозитории бэка?

Потому что в основном строки с обращениями будут в фронте.
